switch手掣一問

有啲人話買原廠出嘅，點都好過其他牌子
有啲人又話原廠個L掣有問題，買副廠好過
大家點睇有冇好介紹

買原廠手制有保養

如果有問題攞去整嘅話通常會用幾多時間

副廠3個=原廠1個價錢 睇你點諗

得原廠有HD震動

副廠都200蚊個 原廠我買430蚊
其實都係2個=1個

我買左原廠無後悔

其實ok 不過呢排原廠掣炒起左所以叫樓主諗諗

有問題好似係 MHR 特別板

switch個手制由出到而家都一直咁撚垃圾

不嬲都屌開joy con容易壞
但係唔係pro 手制都易壞 我15 16緊買唔買pro 手制好

Pro手掣R掣有detect問題
MHR嗰陣明明㩒實咗但個人都係冇跑到
或者跑跑吓唔跑
好撚垃圾千其唔好買

真係唔知買邊隻好

推

留名，依排都諗緊買唔買

買個轉插用ps4手制算啦
switch 粒菇擺位真係on99勁難㩒制

你指蘑菇個位左上右下？

咁先係最好揸，ps手制先唔好用

XBOX手制都係咁設計

咁咪買個轉插用xbox手制

可能我手唔慣
ps4先可以c字手邊行邊整野
仲有㩒粒減號制成日阻鬼住

呢個提議都唔錯，謝師兄

巴打有冇咩心水手掣

我買mhr手制無嘢呀
用得好開心

我無咁既問題喎你果個用左幾耐？

我用左年幾一直開心使用中，以前玩Zelda而家玩MH都好爽

今年年頭喺豐澤買
另外一個冇講嘅問題係個垃圾十字掣
完場俾Like嗰陣按下掣Confirm嗰陣
個垃圾掣會同你取消咗右掣嘅input
呢個就真係通病嚟

我見有啲人話L掣㩒唔到

可能我比較好彩掛

點解講到好似有得買咁 出面除左炒價MHR特別版制 其他都無貨 想買都無得買

暫時應該會買xbox手掣，或者買副廠算

所以上面既留言話諗緊係咪要買原廠制 我都想知依家點買 屌佢老味 我想打機呀

打芒亨打到對手就嚟殘廢

外國youtuber介紹

早期用跟機架駁moon玩
買左pro舒服好多

而家係後悔冇買特別版

巴打個pro手掣買咗幾耐，有冇咩問題出現

年幾兩年前掛
平時冇勁操開 呢幾日拎黎操龍都冇問題

買HORI 版囉又平啲
不過功能就小啲

聽講得原廠先補HD RUMBLE
副廠好似做唔到個效果

師兄用緊邊隻xbox手掣？
我用緊xbox series x手掣
8bitdo adapter係兼容唔到
買之前諗諗先 我嗰個adapter而家就真係變咗舊磚

我一個手掣都冇答你唔到sorry因為我都係新加入打機行列
你試下問樓上啲師兄？

諗住提下你咋
如果買轉插就唔好買xbox手掣
dualshock4 穩陣啲

原來係咁多謝提醒
想打個機啫有咁多野要諗嘅

因為xbox係有分xbox one手掣同埋xbox series x嘅手掣
我之前係2000fun買咗個xbox series x嘅
但8bitdo舊磚adapter淨係support xbox one手掣
又嘥咗錢買舊adapter

我都覺好似係有時係跑唔到

巴打 我個啱啱買嘅mhr手掣都同你有一模一樣嘅問題
嬲嬲哋 屌
就係諗住買pro手掣打機爽啲 而家一啲都唔爽
等放假拎去保養搞搞佢

我係用nacon ps4手制, adapter用呢隻駁switch,冇問題

最新firmware support series x,不過我冇機試

我係用8bitdo adapter
唔係呢隻
不過都唔該晒巴打先

原廠pro掣睇彩數，LR兩個掣最多人壞，而且壞嘅情況可以好差
jc就粒蘑菇有問題
廠廠掣唔識，想穩陣就買轉插，之前睇過啲人話冇delay
但提一提，ps5掣粒蘑菇好似同jc同一間廠出，壽命一樣咁短
利申：用緊原廠pro掣

謝謝提點

用緊副廠
連發功能無可取代
玩輕弩人地一場禁幾百下
我禁實就搞掂
都仲未計其他自動掘礦 賺錢
基本上每隻GAME只要會刷野既都會用得著個功能

巴打介唔介意講咩牌子

良值

我都睇中呢隻有個芒亨版好靚下

10分鐘 整唔到好似會換個新嘅比你

女朋友係用呢款 良值制細個個少少 啱手細既人用
如果手大 pro制 同hori就會好啲 不過hori冇震

pro掣半年前倒瀉水落去都無事無幹

旋轉

得登行咗去荃灣冇貨

好的謝謝你

樓主買咗個xbox掣加adapter

我最後買咗xbox one+8 bit，希望玩到

祝福巴打你

記住係要XBOX ONE S/X個掣先用到8Bitdo
希望你冇買錯

我用開fc30 pro
幾好用,玩咗幾年都無問題

我個pro制新買 黑色 無L R制問題喎

都話左無貨 仲行

me on99

我係問老細，佢幫我執嘅應該冇伏

原廠Pro掣淨係叉一次電可以用幾十個鐘呢一點已經值回票價

連唔到巴打可唔可以幫我睇睇呢隻乜型號嚟

樓主買錯手掣，連唔到

唉唔知可唔可以原價退/換
老細俾咗隻xbox series S/X我但只有xbox one s/x先用到8bitdo

做咩唔買PS4 / ps5 反正都係買

蘑菇一上一下啱我多啲

叠單問，ps4幅廠手掣買唔買得過？

我同你一樣，都中咗同一個伏
唔識分呀生得咁似樣，名又咁似
聽日睇下有冇得加錢換貨

不如問老闆換dualshock4算啦

我都係用慣蘑菇頭一上一下，如果唔係我一早就揀ps4巴打你依家轉咗手掣用？

用緊joycon....

明白嘅

買switch pro啦
問老闆可唔可以退錢
反正你買xbox controller+adapter錢夠買pro手掣

全港都冇哂貨咁滯喇巴打

更新：樓主買錯掣，聽日問老細有冇得換

我仲諗住買

芒亨個熱潮太勁

記住係換返ONE S掣

知道了
今晚繼續用joy con屠龍

記得唔好主動話加錢換
你同佢講一開盒見到唔係One S掣嚟叫佢換

更新：點解樓主買xbox掣
1.任天堂掣，唔理咩版好多地方賣哂
2.想買嘅副廠（良值）掣好多地方賣哂
3.樓主鍾意一上一下蘑菇頭，所以冇買ps掣
4.聽講一上一下蘑菇掣最好係xbox，所以買xbox
結果做咗大傻仔分唔到xbox one sx同xbox series sx掣8bitdo只支援前者

係喎，總之齋話唔係one s掣用唔到就ok了

好彩有巴打提醒，唔係做多次傻仔謝謝你

我自己買粒USB 轉用ps4手掣
本身想買PRO手製,不過而家炒貴左應該唔買住

應該有錢都冇得買，好多地方冇貨了

良值我見仲有貨喎 起馬旺角再貨先

個轉插USB係咪黃金都有得買你買左幾銀?

你果隻舊款唔係用Bluetooth, 要Bluetooth先得

建議樓主買個良值玩住先

Btw炒狗應該死全家 拎撚住d MHR手制入棺

良值三代啦有射function, 用輕弩更C服

我自己去直銷到買,好似11x蚊左右搞掂 好似叫八位堂.

佢係新款 xbox series s/x 手掣喎，睇清楚係用type c 同個十字制位先

真係㗎
我今日換貨都唔掂嘅話先再諗啦
唔想哂咗舊轉接器

佢意思係唔係之後更新都唔會支援到Series X&S
要買新轉接器咁解

係

都唔知stay tune要stay幾耐

就算佢出 我諗香港都唔會係第一批有貨
我打算用住joycon先 過多一兩個月直接上pro手掣

唔係啦 純粹講呢一刻未支援到
本身都冇支援PS5手掣㗎
都係早排先更新支援到

咁我要考慮下應該今日去換貨，定係等唔知幾耐出更新

應該係舊磚唔會support到
前排上reddit爬文 啲外國人話xbox series x個掣掣嘅制式係8bitdo舊磚唔會兼容到

勸你去換貨唔好等更新

換隻dualshock 4啦
最穩陣

老細加100蚊幫我換咗好好人

希望大家幫襯下黃店，老細好好人

Series S掣加100蚊換個舊一代One S掣俾你？
我有冇睇錯

拉

仲要xbox 手掣無陀螺儀

樓豬玩到？

佢吹出嚟咋嘛
官方續航有40個鐘喎

用緊8bitdo

性價比唔錯係無得remote開機

玩到呀

做做水魚咩加錢換
明明兩個手掣市價一樣

良值4定pro好?

原廠for sure , 開心mhr 中

好冇用

想玩得舒服一定買原廠
我由powera wireless轉pro controller 都感受到個手感完全唔同

我個pro制由2017年用到而家，一直好正常

我用開pro 都想買個連發洗下

問朋友借咗xbox one手掣
開心使用中

巴打知唔知咩價位左右？thanks

咦呢間我識喎miss咗tim

唔怕

佢最底粒A掣有時冇反應

我冇嘢喎 用佢嚟碌同太刀收刀都好順

豐澤 pro手制番貨 要就快去買啦

已經買咗xbox one掣